日本人: 冇咗Tiktok仲有咩生存意義呀?

日本戰線手足，做嘢
屌醒日本人!

source?

Twitter

日本人：冇左 tiktok 仲有咩生存意義？
香港人：冇左 windows 仲有咩生存意義？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?